咁想搵代表傾 2020年搞立法會普選咪得囉

全港選民選70個代表入去立法會，到時慢慢傾都仲得